其實食大麻係咩感覺

係舒壓定辛苦

爽皮

懷疑人生

上哲學堂嘅感覺

好暈好舒服 訓係到唔想郁
發夢個時食過係咁嘅狀態

綺夢

係英國食過幾啖 頭一兩次吸落下咳到仆街 跟住就好撚爽

d 煙味 真係好香 好放鬆

會唔會上癮

又引哂班道友入嚟

會feel到有風

有啲似飲醉酒 但冇飲醉嗰種辛苦
好平靜 好舒服 好似所有感觀都會放大咗咁
有好多唔同階段 個個人可能有唔同感覺

利申 喺外國合法國家試過

Always bad trip

開心

食迷幻蘑菇正好多

第一次食大麻除左咳幾野 乜事都冇

身邊d野好似慢左
自己感官放大左 敏銳左

Feel到全身血液流動，好細聲都放到好大，有回音

喺荷蘭食過，完。

創作力巨增

創意台

眼訓+肚餓
利申：發夢9up

有好多你諗過或者完全未諗過既畫面

會唔會想嘔

聽歌直情入左首歌到
正到仆街

真係唔好食

回復疲勞高
好興奮一段時間,興奮完好好訓

聽到乜都笑一餐

其實大麻呢種植物有好多唔同種類，而且佢亦都含有唔同其化學物質，最主要嘅兩種叫做THC同CBD，而每個品種相對嘅THC同CBD含量都唔同，佢哋會產生兩種相反嘅Physiological effects。

首先理解下藥理最基品嘅運作，你當一隻藥嘅成份係鎖匙，對嗰隻藥有反應嘅叫receptor，亦都等於個鎖，換句話講，要有特定結構先可以插得啱個鎖匙窿，開到個鎖，產生反應。

THC係一種Agonist，喺pharmacology上嘅意思係佢bind落個receptor上面會產生一種效果。人嘅身體本身會自然製造一種神經傳遞物質叫做anandamide，呢種物質會影響我哋嘅心情，睡眠，肚餓，同埋痛楚感覺；而THC嘅結構同anandamide好相似，當你吸入大麻嘅時候，THC因為同anandamide結構好相似而霸住咗嗰啲相對嘅receptor，產生比anandamide更強嘅效果，因此會覺得好肚餓，眼瞓，high，止痛。

但係同時大麻有CBD，一種antagonist。antagonist嘅意思係佢亦都有相似嘅化學結構可以bind落個receptor度，不過佢唔會產生任何反應。所以佢亦都會阻止咗以上效果嘅產生。

所以大麻同時係興奮劑，亦都係鎮靜劑，亦都因為佢有好多唔同嘅化學物質，佢唔會單單咁提供一種生理反應，服用唔同品種，喺唔同人身上都會產生唔同嘅效果。

回應翻你個問題，所以係唔可以排除有人吸咗會有想嘔嘅感覺。

利申: 讀緊pharm，有錯請指正
唔好問我點解讀pharm都隊草，好多醫生都食煙

留名 畫畫人想試嚟攞靈感

有種變得好脆弱既感覺

隊band 好似特登為你唱咁

聽迷幻band真係上左太空 直頭有失重feel

食完睇 dr strange

真心 上次食完做philo功課a咗

good trip 天人合一
bad trip 比黑洞吸入去咁款

到底食完扑野會點？

食吓咪知

差館有得買 樓主入差館直接話買想大麻就ok

證明你冇食過

打喪屍個part

冇feel

試下咪知囉 問你老母咩

想試下食完同條女扑野

會好燥

迷幻蘑菇仲正啦

食完睇電話既apps變哂3d

聽歌好似上左第二個世界咁

大麻我食完反而冇咩野

呢句真

利申: 發夢朋友講